iPhone 6s sim卡問題

插左sim卡一直都 no service可以點搞？
會係咩問題？

boot機，再唔係就你個台未開始俾信號你，好似係

應該唔係未比訊號我，因為尋晚仲收到，今日訓醒就變左咁，我試過將我張卡插去人地部機到都收到

點樣boot機？

重新開機
reboot

自
已經試過，係咪可以直接拎去apple整喇？

去apple要約又要等
點解唔去台個邊問，最多咪換卡
抍借口換返新機？

我部機唔係係台出，應該冇得換呀？

iphone好似有得reset network setting, 試左未

試過喇，都係唔得

試埋人手揀台

開飛行模式 再試下

一直都搵唔到台比我揀

試過了，唔該巴打

壞撚左啦，我之前部iphone都係咁，一訓醒就收唔到，原來壞鳩左

即係冇撚得整，換得？

去換張sim卡先

你入第二張sim 睇下得唔得，唔得就係部機壞囉，問人借張sim ,再唔係鴨記廿零三十蚊有一張

去genius bar 啦傻閪

手動搜尋網絡